毅進仔果然係垃圾，警曱學歷高低同暴力執法有分別

美國警察部門絕大多數不要求警察擁有大學學歷，但最近一些黑人男女在警察監控下死亡的事件，使人們重新關注警察培訓和教育問題。

帕特里斯·馬龍擔任警察已經兩年，她認為上大學，專攻刑事司法專業，讓她成為一個比較好的警察。

維吉尼亞州阿靈頓縣警察局警察帕特里斯·馬龍說：“因此，在大學裡經常和別人打交道，畢業後，能夠和社區打交道，大學教育為我在這方面做好準備，給了我勇氣和所有我需要的東西，還有耐心，很多的耐心，到外面和人交談、相處，還有公開演講。”

幾個黑人男子和婦女在警方監控下死亡的事件，使得人們特別關注美國警察接受培訓的問題。 2017年的一項研究發現，在教育方面，美國絕大多數的執法機構，超過百分之八十，只需要高中畢業證書。 2010年在《警察季刊》上發表的一項研究發現，受過大學教育的警察在工作中使用武力的可能性減少百分之四十。

維吉尼亞州阿靈頓縣警察局法爾警長說：“我敢說，來我們這裡的警察百分之九十多左右都有學士學位。”

警察馬龍的上司不僅是一個警長，也是一個大學教授。

法爾警長說：“大學教導你如何深刻思考，大學的經歷很大的一部分是讓你觀察事物，通過表象進行深入思考。它讓學生們體驗不同的想法，而且你知道，執法方面是否存在偏見是一個你一直聽到的問題，這個嘛，認為這裡每個人根本沒有任何偏見是荒謬的，但重要的是，你了解哪些是偏見，而且你要會梳理它們，我認為大學的經歷在這方面確實會幫助你。”

法爾警長認為所有的美國警察都應該有大學學位，但金錢和其他資源可能造成障礙。

法爾警長說：“薪資結構，機構的支付能力，他們可以提升到那種專業水平的條件，在全國各地差異非常大，我恰巧在一個非常富裕的社區工作，格外要求我們的員工有高質量的教育水平，我們不是低估美國其他地方的警察局，但他們可能沒有相同的資源，因此我認為，要把它作為強制的篩選標準，可能會相當困難。”

大學教育似乎不會改變喬治·弗洛伊德的結局，一名警察跪在這個明尼蘇達州的男子的頸部將近八分鐘後，他因而死亡。據報導，因弗洛伊德之死被起訴的四個警察當中，三個大學畢業。

因弗洛伊德之死而爆發黑人的命也是命的抗議活動後，警察馬龍注意到有些她在工作上來往的人的一些變化。

馬龍說：“我是說，情形有一點改變，我注意到了，你知道，社區可能顯得有點生疏，但就如同我所說，你還是要出去，做著和以前一樣的事情，你只要讓社區安心，你是為了他們而來，你為了他們的安全才去那裡，而每天去那裡就是你重新取得他們信任的方法